周同學，你跌左銀包！

嗨同學，我頭先坐263見到個銀包，我執左喇，唔洗擔心，我聽日親自送番去你間中學，希望你見到我呢個Post啦！
又或者讀董玉娣既同學可以幫忙講聲，因為我見到有500蚊紙

Thanks

樓主我想報答你 不如俾你電話我出嚟食餐飯？

唔洗啦，你仲讀緊書，最緊要唔好再跌就得
大拿拿成千一蚊

推

好人有好報

可能係補習錢黎

我都有咁諗過，如果我讀中學唔見左成千蚊，我應該比屋企人打死

樓主

留名見證一段姻緣

連登有愛

想送碟鹹酸菜比你

係咪暴龍哥親自送先？

約左校務處職員喇，而家去緊

身體力行

同學仔，搞掂喇，希望下次唔好再大頭蝦

好人好事 支持！

新界狗

支持！

想呃閪屌咪直送出聲囉又要懶正義

有d連登仔其實現實要幾失敗先要係呢d post搵存在感
明明係件好人好事都要話人呃閪屌/新界狗
真係好歡樂

其實我見咁多錢先至緊張直接送去學校
更何況，佢係男